0745 油塘

推

頭先經過 好似有人打交 有無詳情

光頭廢老 話手足阻人番工 跟住報警

防暴到 搜幾個手足身 跟住我走左

廢老